《**回來吧順愛**》（，）是[韓國](../Page/韓國.md "wikilink")[SBS於](../Page/SBS_\(韓國\).md "wikilink")2006年7月12日起播放的[水木迷你連續劇](../Page/SBS水木連續劇.md "wikilink")。

## 劇情介紹

順愛是一個年近40歲的平凡大嬸，丈夫逸錫是個機師，有一個10歲的兒子，相夫教子是她平時的職責。有一天，逸錫與楚恩的不倫戀被順愛的朋友發現。順愛與楚恩一起準備前往機場找逸錫談判的路上，發生了交通意外。那瞬間，順愛與楚恩的靈魂互相交換了，順愛的身子有著楚恩的靈魂，楚恩的身子有著順愛的靈魂，自此，她們便為了換回自己的身子而展開一段有趣的故事……

## 演員陣容

### 主要人物

  - [朴真熙](../Page/朴真熙.md "wikilink") 飾演 韓楚恩／許順愛
  - [沈慧珍](../Page/沈慧珍.md "wikilink") 飾演 許順愛／韓楚恩
  - [尹多勳](../Page/尹多勳.md "wikilink") 飾演 尹逸錫
  - [李在煌](../Page/李在煌.md "wikilink") 飾演 張賢佑

### 其他人物

  - [鄭再順](../Page/鄭再順.md "wikilink") 飾演 呂明子
  - [權海驍](../Page/權海驍.md "wikilink") 飾演 韓賢忠
  - [朴美善](../Page/朴美善.md "wikilink") 飾演 朴貞淑
  - [安文淑](../Page/安文淑.md "wikilink") 飾演 趙黛淑
  - [黃智賢](../Page/黃智賢_\(韓國\).md "wikilink") 飾演 李曉英
  - [張智宇](../Page/張智宇.md "wikilink") 飾演 韓在玉

## 其他搭配歌曲

  - 台灣[緯來戲劇台版本](../Page/緯來戲劇台.md "wikilink")
      - 片頭曲：[楊克強](../Page/楊克強.md "wikilink")《愛情的傻瓜》
      - 片尾曲：[小宇](../Page/宋念宇.md "wikilink")《捨不得》

## 收視

自第4集開始，收視便維持在20%以上。結局的收視更達到27.9%，成為同時段的冠軍\[1\]。

## 其他

  - 劇中楚恩居住的房子為《[我叫金三順](../Page/我叫金三順.md "wikilink")》中女主角金三順一家人所住的房子，而劇情上也由楚恩敘述出那間房子是金三順賣給她的。
  - 2012年，編劇崔順植創作了另一部同樣以靈魂交換為題材的電視劇《[嗚啦啦夫婦](../Page/嗚啦啦夫婦.md "wikilink")》，於《嗚啦啦夫婦》中也曾提及過順愛與楚恩靈魂交換的事。

## 參考

## 外部連結

  - [韓國SBS官方網站](http://tv.sbs.co.kr/soonae/)
  - [臺灣緯來官方網站](http://drama.videoland.com.tw/channel/sa/)

[Category:2006年韓國電視劇集](../Category/2006年韓國電視劇集.md "wikilink")
[Category:無綫電視外購劇集](../Category/無綫電視外購劇集.md "wikilink")
[Category:緯來電視外購韓劇](../Category/緯來電視外購韓劇.md "wikilink")
[Category:韓國奇幻劇](../Category/韓國奇幻劇.md "wikilink")
[Category:身體交換題材電視劇](../Category/身體交換題材電視劇.md "wikilink")

1.  收視資料：[TNS Media Korea](http://www.tnsmk.co.kr)